過多幾年，美斯同c朗就會退休

有得笑好笑啦，過多幾年你地想睇佢地睇波都無機會。完全想象唔到美斯同c朗退休